2-3點先去金鐘果邊會唔會太遲

我係中學學生哥聽日仲考緊試 學校又唔比罷課 考完就一兩點 狗衝過去會唔會太遲好想為個香港出一分力

每個人有自己崗位 做自己覺得啱嘅事就得

有心唔怕遲

做自己要做既野就得
有心啦

聽日先係開始

校內試唔洗care
有心既過左聽日做返份卷 自己對返答案一樣
最緊要考好公開試

有人留守一晚，係好疲累
係需要新人替換，下午去剛剛好

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

和平的溫和派請帶備充足食水，亦應謹記周遭地形，注意疑似便衣與警察的動向，與身邊的戰友分享資源與情報，不要遺留身旁的戰友。溫和派亦請帶備基本防具（眼罩、口罩與醫療用品等）。今非昔比，香港警察只是患有瘋狗症的犬隻，請顧及自身安全。

有心就已經好夠 努力啲讀書

多謝大家 大家記得留意安全 唔一定和平 但係一定要表達到意見比政府聽 雖然班仆街聾架

正義可能會遲到，但不會缺席。

香港重要啲定考試重要啲？